# Changelog

## [Unreleased]
* Получение списка SSH ключей пользователя
* Добавлено минимальное README.md
* Рефакторинг
* Удален неиспользуемый код

## [0.0.1-alpha] - 2020-01-09
* Работа через CLI
* Вывод списка контейнеров
* Создание контейнера через Hophostfile
* Перед созданием контейнера - проверка на повтор имени
* Переименование контейнера
* Удаление контейнера
* Создание сайта на контейнере
* Тесты для базовых функций
